<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Learning programming is hard af</title>
    <link>mariehst.github.io/</link>
    <description>Recent content on Learning programming is hard af</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Oct 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="mariehst.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>About Me</title>
      <link>/mariehst.github.io/post/about-me/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Oct 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/mariehst.github.io/post/about-me/</guid>
      <description>&lt;p&gt;**
Women and technique is something what you`re not getting so fast in a connection. I want to show you my journey how I going to learn
programming and get a knowledge of Computers.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I`m a student of informationlogistic and 19 years old. In my last university year I got a little knowledge of Java but I want more!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hope you have fun on my site :)&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Frauen und Technik passen ja meistens nicht zusammen. Ich möchte euch hier
 zeigen wie ein Mädchen ohne jegliche Grundkentisse über PC und was dazu gehört, programmieren lernt.
 Ich selbst bin Studentin und 19 Jahre alt. Das ich Informationsdlogistik, also etwas mit Computer studiere
 sollte man dazu vielleicht auch noch zu erwähnen.
 In den letzten zwei Semestern hatte ich Java in der Uni, aber ich möchte mehr!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Viel Spaß auf dieser Seite :)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ziele für den Oktober/ Goals for Ocotber</title>
      <link>/mariehst.github.io/post/goalsforoctober/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Oct 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/mariehst.github.io/post/goalsforoctober/</guid>
      <description>&lt;p&gt;My goals for October are to implement a Android App with Visual Studio. I&amp;rsquo;ve never worked before with Visual Studio. In the following week I want
tp change it and get used to Visual Studio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The App should be more about how to build an interface that looks pretty.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In the next two weeks I will keep you posted on my progress.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Mein Ziel für den Oktober ist es, eine Andoid App mit Visual Studio zu entwickeln. Man muss dazu sagen, dass ich
noch nie mit Visual Studio etwas gemacht habe. Deshalb werde ich mich in der nächsten Woche mich mit diesem Programm
vertraut machen.
Bei der App die ich entwickeln möchte geht es hauptsächlich darum, dass ich mich mit der Oberfläche vertraut mache.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seit gespannt was noch kommt. In zwei wochen werde ich euch einen Zwischenstand geben&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>